家下既5金舖老闆真係好撚野

見得閒想係屋企玩下個辣雞整下版，咁會辣不銹鋼既，之後諗住去買罐焊油，去到旺角上海街果d同是但一間5金舖講，屌你個嗨問返我咩野黎

鴨記啦

錫條？

咩黎

焊油緊係去鴨記買

沿水油？

焊鍚？

松香.....

or 焊锡膏? IDK

焊錫膏

5金唔會賣電子野

松香呀哥仔
同埋你不銹鋼點用辣雞焊呀

係囉不嬲叫開松香，唔get 都好正常，何況五金舖都唔係主力賣呢啲

1. 有for 不銹鋼用既焊油

2. 你自己youtube下點用辣雞焊不銹鋼

不銹鋼要特定既焊枝同松香膏係可以，但個JOINT一定唔食得太多力
我知而家鴨記有D叫萬能焊支，係得既，唔太實囉

同埋點解唔用入氣噴燈，好過辣雞多多聲
噴燈係成個焊位加熱，辣雞係接觸點加熱。成個位熱D焊料自到位架

利申我唔知呀我做水喉架咋

大師傅你好，我焊既位置得鼻屎咁大粒，用辣雞足夠有餘

直接用細細支嘅火焰槍噴一噴就搞掂